踢，推都搞唔清楚，就咪撚學人愛國喇

兩隻字個部首都話左比你聽用身體邊部分喇，屌你老母
中文字都搞唔撚掂，話自己愛國
不服來辯

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝